港人同慶！「青天白日滿地紅」出現香港街頭 民眾揚言國旗插遍香江

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中示威升級，民眾自發性發起「港台連線、雙十國慶」等系列活動，要將「青天白日滿地紅」、「台灣旗」或「台灣獨立旗」插遍香港，今日就有不少香港網友分享在路上看見中華民國國旗飄揚景象。

據「香港突發事故報料區」社團，有香港網友貼上照片，在將軍澳的路上，位於天橋中間即插上一隻中華民國國旗，網友發文甚至稱「發現正統中國國旗一支」，讓不少網友看到後留言，「香港人和台灣人民一同慶祝 10.10 國慶」。

另外，在旺角連儂橋上，也有「青天白日滿地紅」和「台灣旗」穿插貼滿整座橋，上頭還寫有斗大字眼「守住台灣民主自由、台灣香港民主路上一起加油」。

據悉，在1997年香港主權移交之前，香港每逢雙十國慶，街頭都會掛滿青天白日滿地紅的中華民國國旗；而香港民眾號召「愛國愛港、愛中華民國，雙十國慶、18區遍地開花」將於今晚6點戴口罩、穿黑衣在尖沙咀、九龍塘等商場快閃，並搖中華民國國旗以及唱國歌，並在附近連儂牆貼國旗與反共標語。

自由時報係綠營喉舌，話唔好舉青天白日滿地紅既人點睇？

綠營喉舌都出聲支持，唔該一陣印大量青天白日滿地紅同台灣旗出黎

唔好再講咩台灣人好憎青天白日滿地紅，人地直頭會開心香港人舉青天白日滿地紅

被五毛分列成功，只可怨大家不夠齊心。 今天市面所見成積不太好。 本來成功了是很有說服力及振奮人心。

赤色納粹最想要就是中國正統地位。